有冇人當年第一年就發現讀唔撚掂？

小弟今年Year 1 讀Engine
第一個sem就要retake physics
明明我有溫書但我真係搞唔掂
有冇過來人講講你地之後點過？
好迷茫 諗過quit u 諗過rejupas
但都唔知quit/rejupas打後又可以點

廢物...

我認我廢

physics差讀engine就係一個錯誤
除非你想做狗揀cs

有無Source有無Pastpaper...
剩係溫書無用

有啊都有做架

完, rejupas啦

有，我宜家讀THEi，但已經好多科都覺得好難跟，甚至係跟唔到，我已經炒左科marketing既細test，之後都唔知應該點做好，宜家好傍惶好大壓力，完全唔知應該點做

Dse phy 攞幾？

18分入咗cu engine

有 讀緊第4年仲retake緊啲physics科
唔係有心做工程就及早quit u rejupas
利申：中學冇讀過physics

Lv4

咁巴打你姐係想撈工程？

Lv4 連pass 都冇？

咁maths m1/2呢

lv4應該應付到year 1嘅physics course架

B5 都有21分既

小弟當年第一屆DSE, 唔好彩得兩條5, 唯有入支大engine呢個水泡科
第一個sem就要讀個無聊physics, 仲有濕鳩chem同calculus
明明走咗超過一半, 功課又交唔齊
偏偏3科都拎A-
真係好想知道樓主係點撚樣先肥得到

如果你同我一樣係嗰啲大類收生, 揀個major係少/ 唔洗physics咪得

返工啦，認命啦
唔係嗰個人適合讀書

唔係 不過果陣on9覺得點都會讀完個degree

本身讀account（中學phy chem bio）
第一堂account就已經知道自己一定低空飛過third hon畢業
最後走左去報nonju依家讀教育

絲打幾時quit架？